[Lords mobile 王國紀元] 討論區

有無巴絲玩呀？
有既不如入同一個盟？
玩左兩星期，愈玩愈好玩
想招多 d 香港人一齊玩
暫時都係多大陸人同台灣人玩

一齊屌打其他種族既人

有無香港人玩呀？

有既話可以一齊入同一個盟 同心協力

無人

10 連覆都無人

有冇片

王國妓園...k28區的路過

我係 k135. k28 點？係咪好殘酷

咩片

K141

k94路過

最近準備開戰....我呢埋一邊等4階兵出

開咩戰？我地盟最近同越南人開戰

好新 係咪好和平

入左大陸佬王盟
暫時開緊盾玩

華人大戰，兩個華盟一向冇交情
兩個仲要最大既盟黎
一山不能藏二虎
小磨擦就打起上黎

自己友打自己友
巴打幾高戰力？

岩岩開始玩？

3日左右
10城 仲出緊2階兵

玩得好快啦！！

中國人唔係內鬥早統一遊戲了
我最高戰力的帳號剛剛1億了

k80,戰力低到一個點

k80 wor. 唔慌低
我勁低

你有幾多個帳

有無興趣過來 k52？ 和平多資源
小盟一個 歡迎聽話長on既人 低戰都得架

5個，最弱4100萬

唔過來 我低戰會俾人蝦既

其實點解要整咁多個號？

啱啱填完三坑的低戰留名

87區 想棄坑
有無人買 有金肥 25堡 2隻金色英 3隻紫
已投入超過4000hkd
三千三百幾萬戰力
Tg nevergiveup17

點解唔玩呀

見住啲人課金上得好快，個個變哂億戰，我仲停係3千萬戰到

我只有兩個，其他3個代舊戰友管理到而家
佢話太累想抖下
點知俾左我之後就失左蹤...

我個盟既高戰課到傻
課到 google play stop 左佢唔俾佢課
當全世界都課金，自己唔課有種玩唔落去既感覺

要管理咁多一定好煩好忙

係總動員煩少少，平日都唔採集唔會太煩

只想搵個和平王國慢慢耕田
尋日終於入左SnG family 107分盟
我一開始係68,跟住飛到85再飛到69
依加3千萬戰力 小號6百萬
身邊都冇fd玩

耕田好玩咩
我中意搶野

我屌你老母香蕉！！！！
我屌你全家！！！

儲夠十幾個random咪用黎搶野
問題係有幾多個戰力咁低既盟比你搶
空號好多都比人搶唒,乖乖耕田冇仇家
本身都諗住一路上出T4,今日盟主教我玩陷阱號覺得好勁決定玩

咩叫陷阱號？
我會搶外盟同仇家既人呀。外盟都大把你搶啦？

但你唔搶人人地會搶你播

咩事呀哩位巴

外盟個個都567千萬,搶咩
你個區未開放咋..開左大把高戰入唒黎玩 你依加個王盟都可能唔夠做
陷阱號簡單講就係好多好多隻t1加d t3前排 , 億戰都唔驚
youtube有條片有個香港人8千萬戰力 ,捉左全game最高戰力100億既領主

我入左SnG family 都算好安全

無睇個廣告咩？，煩到癲
特別係個香蕉rap

咁西利
好難明點解可以捉到

哩個？

因為就算億戰出兵都只係得25-37萬左右
如果佢出領主帶隊打你 你城有幾百萬兵 佢大敗就會比你捉領主

即係要爆兵囉

爆T1兵
諗諗下都係小號咁玩算 不過都有排搞

爆T1 兵有咩用。俾人一打就死
用來採集？

我k127 .宜家得五六百萬，好難升

用T3騎/步前排 T1弓後
例子 對面全T4 你前排50萬T3+後排T1弓400萬

要記住長期藏兵+領主!!
受過好多次教訓 冇比人打死兵既話依加會多成千萬戰力
依加長期藏兵+領主

500幾萬兵都捉唔到領主？對方金決戰？

我係119 近排王盟同華盟開戰 風聲鶴唳 想搵個和平盟安心發展下先 千萬戰
Tgelarss

要唔要來135
新手區尚算和平

你個區兩個月後先開
到時一堆億戰

135有排都未開區

一齊

係呀要等佢保護期完

諗起個煩膠廣告 都唔撚想玩啦

香港有咩

係k11，廿個港人平均2億

老手

好想有個盟全部都係港人

有無獵殺盟？ 一級物理怪 我可以一刀殺，求有規矩每日要上繳幾多隻怪既盟

有冇香港盟收新手？

115區 戰力3500萬
想搵個勁悶勁和平既地方出t4
有冇好介紹 我總動員6次平均750
做r4做到攰 d華盟又自私
唔想再同佢地玩落去

黎46

我係46都有帳號啵
你係邊個盟？

69 近排飛黎 有後台都算和平
總動員起碼1000啦

46走左班越南仔
依家好似和平左

越仔走左 不過PK都走

我係佢地分盟

有冇1億以上巴打有興趣 ，我地最高個十億

係丫！不過小號唔整兵啦
繼續衝研發同填三坑算

我一億鬆d，儲T4兵中，交個朋友

啱啱搬左去k76 1億戰力
就填完3坑
愈玩愈冇癮個盟成班都避開唔打仗，俾人打淨係識開盾
成3-4個月普遍人升個1千萬戰

唔打邊好玩
happy farm 咩

k94 打外盟打到你唔想打
btw 9800戰出緊t4

出t4 係咪一定要課

唔係

岩岩新手玩左幾日 係k149
想問前期要做d咩 課左38拎左隻單眼肥佬
肥佬d碎片係咪一定要課金先有？

個戰爭大廳係咪一定要升爆佢？
Thanks

肥佬我都買左一次就冇買 要洗好多錢先上到金
英雄個度如果你卡關就刷碎片升詐欺師同風之賢者
我幾千戰力戰爭大廳得7LV
仲有入勁盟開多D箱合裝備

長玩就預左水晶留黎升戰廳、祭壇、監獄
否則一世都出唔到4階兵
單眼肥佬係所有課金角中升到金色既價錢係最平既
給新手掉坑用

唔係升左就可以出4階兵咩

我買完肥佬就見到個158 送40個肥佬碎

咁究竟要課幾多錢先上到金

你課D軍團攻擊 防禦 生命既英仲好啦..
貪肥佬D咩 把廢劍?

仲未見到有其他英買

但點解全世界都話要金肥佬既？

金肥佬性價係咁多英雄最高，因為金肥佬個包送好多加速，基本夠一個新手好快爆上17堡出t3 。
新區越快出t3越有著數，基本上新區王盟全部都收金肥佬，越快入到王盟就可以開土豪啲金箱

而且肥佬係玩步兵，輕課玩家多數都係玩步弓，所以肥佬步兵加成對打交有一定幫助。而且肥佬亦都係推副本同競技場常客，易打好多。

軍團英唔課到金係冇單兵英咁勁，而且軍團英係比集結手打大交用，除非你係諗住重課入坑，否則一般搶劫屠小盟用平民英都夠用

長玩 就襯聽日 課個 788包
水晶 唔好用 唔好直接買三坑 ，求其入個微信群賣人仔

拎到既人仔 上 金包/藍皮車 賺行動力/聯幣/三坑材料
有餘錢就課埋 獵殺裝包 ，上獵殺車

科技 優先練 獵殺

建築 一定一定要 單產 ，市集優先

之後搵個 每日要上繳資源同殺怪既 王盟分盟 發展

咩係三坑？

呢家10堡
係咪要集中升一個資源 木定石好？
兵營莊園醫院點升法
thanks all

前期升建築好食木，可以單產木，升哂25堡建築後拆哂起單產鐵/石。或者直接單產鐵/石然後同盟入面d人交換
至於兵營莊園醫院就好你自己想點玩
想玩不死流就一兵營全醫院
想專產金就一兵營全莊園
我自己就一兵營7醫院9莊園
通常兵營都係1個，最盡2個。醫院同莊園數目就睇自己調節

呢家單產石

同人換 市集收稅咪好蝕

蝕完都仲快過你採集 單產一日可以產幾十M

咁每次升堡 之前 係咪要升哂d資源先升堡？
例 10堡 升哂所有資源10 之前先升11堡？

唔洗 盡快上25堡

下
唔升既話，咁點夠資源同人換 唔明

其實大家有無興趣我地自組個刷怪車？

其實點玩 有時想坐大陸仔D車

香港你搵到100個玩家先算

我個盟都只係得幾個香港人

我自己一個

141王盟 0課

玩左好耐？

141都未開

開左可唔可以去你到

我地自己開，50個香港人，再搵50個大陸水魚，每日刷150個2級包
再收番班大陸仔每人10蚊到低玩

屌，自膠，以為0課都入到王盟

我ok ga

哩隻 game 太令人忍不住課

呢隻game你一係就課上億戰，一係就唔好課

正解

玩KVK攞奇觀要塞先

有興趣 但係好似無時間玩

戰力點升得最快？

起兵 , 研發軍事

盡快沖25
T4就唔使諗
用d石黎爆兵

想棄坑 87區3000萬戰力
放1300hkd
Tg nevergiveup17

笑撚咗 3000戰放$1300

５００都比多你

我出埋T4咪萬幾蚊？

巴打新玩 要唔要水晶 我可以賣俾你

HKD40 / 1萬

我想要 但我億戰

我 3200

大陸仔壓得太勁 收人仔又麻煩

點樣比水晶

送加速/三坑材料

點送加速架？

買788 個 決戰禮包 就可以開到 送禮功能

賣下廣告
3200戰力 賣 20萬水晶 可以散賣 40/1萬

有性趣 留tg求教學
我要唔要買788果個item先收到水晶？

Up

開左服好似30日到
奇觀戰對面聯盟有13萬t4

你唔洗 但送俾你既人 要高戰力過你先送到

我琴晚賣晒 唔好意思巴打 之後睇下仲有無可能合作

不過如果你長玩 等你開左地城之後都建議買 ，一黎 賣買水晶 可以增加你既靈活度 ，二黎 佢送你每日 一次精英地宮

有冇tg

有冇巴打放水晶 想呢幾日爆埋淨低個坑佢 仲爭20萬水晶

推推 收水晶

億戰收水晶 限香港

想棄坑 有無人要
3200戰力 87區
Tg nevergiveup17

要錢定免費

87區個王盟見人就打
我都有D想棄坑放左個AC佢
60級 67m 填滿左大廳 6隻金英

諗住放幾錢

呢位人兄 放1300蚊啊 上面post左價錢啦

「坑」係咩 ?

新手,16城
想知而家我D兵點分配/發展好

吊、我軍營起左好多個

軍營起一兩個 ok
可起左 4-5 個醫院
其他莊園

19區 HK@

起太多軍營冇用 醫院唔夠大一撞你死哂d兵

咁D兵點？要咩多？定樣樣平均？
T1T2T3練幾多？
新手唔想晒時間資源又練錯到時又散一堆

多軍營已練錯

而家有萬5 T1，T2兩萬五，角鬥已一萬

有無人會去

T1 采集
T2 過渡
T3 打仗
T4 土豪

我見有 d 人專練一種兵既
我自己就樣樣都有咁
你係咪好快出 T3? 係既話咪再出 T2 .我已經想解散晒班 T2

原來如此
哎，我都知伏伏地，練左一萬角鬥，又晒左D野
咁你T1有幾多到？
是咪T3多多都冇走雞？
thx all bro

我依家瘋狂練緊T3
你依家出 T1 lor. 出到有 t3 為止就開始練 T3

新post留個名

38蚊黨揮揮手

我想問D醫院，如果集結條友得治療4萬，集結有10萬，D兵係咪會死6萬？
定其他自己城本身夠治療就得？

一陣入左人集結，死晒我D兵咪on9

126區單機中

總之你醫院要裝得晒你既兵，咁就最安全。
唔明咩集結條友。你出幾多兵咪有機會傷幾多囉

點解單機？

咩叫38 蚊黨呀？
利申我一蚊都無課

87區 3200萬戰力
有金肥 另加一個金色英 兩隻紫（都就快金）
有興趣 tg nevergiveup17

曬錢

放個5千萬戰AC
3隻金
滿25級
40幾萬兵
仲有5萬幾水晶

有興趣巴絲留tg比相

tg:chillandchill

最緊要玩得開心
38又唔係d咩大數 食個lunch都冇左
788就話姐

已加

可唔可以講解下點養成陷阱號
而家4700萬 未上T4
T3步弓騎各20萬
應該繼續出T3定係T1弓?

陷阱號多數係以T1弓為主 因為堆起上黎 戰力唔會話升得好高 容易引到一兩億既人打你
陷阱號有幾點要切記
1:長期在線 你offline既話唔會接到多過三波集結
2:唔可以用弓陣
3:盟友只可以比前排兵幫你擋傷害
4:盡量唔好有狂熱 如果唔係會開切盾
5:盡出軍團攻既裝同英 之後係弓攻既裝同英
應該係咁多 遲下記得再打or等其它巴絲補充

788點都要買 買左先係隻game既開始

賣晶 上車 打怪 地宮

你地個個幾十萬兵上、D糧點搞 ,加晒天賦同學院?
我一直以為軍團規模幾多,只可以練幾多兵

糧唔洗理 0糧唔會死兵

oic

3800 賣五萬水晶 ，HKD 40 一萬
有興趣直接jn game 搵 689on

87區 3200萬想放帳
有金肥 加 兩隻紫（就金色）
Tg nevergiveup17

巴打放幾錢？無TG

賣 5000萬戰AC

3金

金肥
金玫瑰騎士
金詐欺師

大量資源 大量遊戲items

有意巴絲 留TG/ 加我 TG: lihkgenchj

有無香港人 收資源？ 港幣結算 唔洗蝕匯價

日產 60m石 10m金

我想問d魔物車係點比錢?
同埋點計收費 我見好似有得回水

要用綁定咗嘅大陸微信比錢

個AC around72m 6金英 60LV
有35K鑽 25大廳23監獄23祭壇
想放AC 但GOOGLE 綁定左唔知仲放唔放到
又唔知咩價位
遲D應該無時間成日玩 提心吊膽成日驚比人打其實都幾攰

可以買外掛，自動採集，自動開罩，無活動日子掛機一流

呢隻game都有外掛

外掛？detail

其實我自己用按精寫左外掛
自動採集藏兵打怪開聯盟禮物右下角倒數禮物打競技場刷冒險 有侵略行為就開盾
變左自己無野好玩

人地一兵打你都開盾？咁如果冇哂盾咁點？

暫時仲有60個4H盾同30個8H盾
好老實你講個情況係會玩死我
但係暫時冇人咁做過

有沒人放三資同金幣？
三資0.2=1M
金幣0.5=1M

同埋有冇1.4億以上放水晶？

有無人放帳號，想平收個黎玩下

Tg nevergiveup17

1.55億路過 但香港太煩 有時寧願收人仔用微信支付
一樣想賣號 但無人會買 只要綁定過IGG以外既都唔會有人買 就算賣都係投資額既一成 而家係個大陸既日產資源盟日產賣資源 收緊人仔 一個月免費北上一次 平均一個月都有500人仔
我就玩木頭既 日產99m木12m金 連稅
大陸日產資源個價玩緊 石0.14木0.12鐵0.17金0.47

微信係咪要有大陸銀行卡先比到錢人？

唔洗 掃一掃就可以比錢 食野買衫褲買支水按摩都可以用微信支付 仲方便過八達通 總之咩都可以微信比 試過坐5蚊摩托車用微信支付

姐係可以用香港錢包過錢比大陸人？自動計埋人民幣滙率？

要開普大陸 人民幣錢包架
香港身分證都可以過實名

香港版果個無用...比賓賓用 賓賓可以入港幣用黎匯錢

咁大陸果個要點充錢？

充錢去找換店 旺角朗豪後面條街有三間連住既找換 比30蚊手續費就可以 我經常係果到換 覺得遠既就搵遊戲幣商126蚊換100人仔 勁呃水

補充佢有匯率價 基本上換3000就等於換現金個價

3400戰力放帳 有金肥
Tg nevergiveup17

140區新手路過
玩左一個月多少少，700萬戰
無啦啦比d所謂華人唔打既盟清兵
對方1600萬戰
嬲嬲地 不過戰爭遊戲係咁

有無巴絲同區幫手報仇
另外有無區介紹，收新手

另外想平收個帳號玩
我知你地付出左好多
所以想搵d想棄game又想賺返幾百蚊既人

唔岩價勿屌

佢幾戰？

自膠有冇問佢單產資源幾多/h？

5100萬戰
無問，因為實係強國騙子

屌 推一推先 有冇香港人放

要幾多
我得70萬水晶

btw 收哂全部計平d得唔得

有無人放ac

同我買 香港信譽
Tg nevergiveup17

幾舊水都唔值

平鑽搵大陸人收仲好其實

微信登記唔到比唔到錢一係你開個價黎睇睇

收單產號/多綁既代管 賣日產人工五五波 閒閒地一星期都有一百人仔架

大陸而家賣緊黑卡水晶 用黑卡充地宮爆王 賣出晶 而家平到仆街啲水晶 3億戰都係35人仔 億幾果戰唔好提 哈哈

6億35 人仔啦

真唔真,35$ ,平到咁賺咩

人地黑卡充地宮 刷地宮王 一出就成百萬水晶
黑卡成本勁平 上網買 刷完就算人地報警都係14日退款 賣得幾多得幾多

無知一問,咩叫黑卡
當比多D 100蚊收個黎打野怪都抵到爛
但有無伏,係咪同埋話綁定過唔值$所以咁平
玩緊新ser,邊度有得放

有時見到D人係ser賣廣告,決戰包幾百蚊,點解咁平

黑卡即係偷人地信用卡資料買果啲 決戰大陸賣緊648佢地用匯率充就460其中88係回比佢比人坐金包車隊 如果唔係佢指定盟充就548

100蚊買唔到帳號 綁定左就唔值錢正解
伏到仆街 一個帳號可以綁Facebook WeChat 安卓 蘋果 綁曬有提供綁定服務既平台都可以 所以賣帳要去官方出證明 無綁過平台 賣igg帳號

oh ic,謝巴打
重以為35人仔買到 ,不過官方又唔回溯返/封呢D黑卡交易ac

匯率充就460,都平香港幾舊水 又幾抵

你都做到 亞馬遜地區 但點做就唔識 總之亞馬遜課金匯率最平 460要去佢指定既盟充 留自己盟要548 其實佢個匯率收費係548平100蚊人仔

咩35買到 我講緊係35蚊一萬水晶bo兄弟

回唔到檔 得封ac 中間賣左既佢追唔到 一中地宮王成百幾萬水晶 最小都賣十幾個客 而且買親水晶都係重課王

3億戰都係35人仔<呢句

買左呢D水晶都無事、又幾好wo

不過有心玩既話，直接買啲億戰返黎玩，慳好多時間同錢

通常邊度收帳號

尋日剛開始玩

請問係咩盟？

微信群走中介 佢可以幫你確認係咪無綁過任何平台 但就要比中仲費 大約成交價5%

都要上左腦先會

有無香港人既區

仲收水？

有30萬水晶

有無人坐魔物車 自己打自己份 最好有微信支付
交完押金 打返自己果份會100%返押金

水晶唔值錢 1.55億都係33蚊人仔一萬

點收水晶？

有無連燈盟收新手？

好難架 首先要同國度 其次係開玩時期相約

去微信加水晶群

連登盟小貓三四隻俾人打到仆街都似，入d華盟等大陸仔課金就有得開箱

大陸狗閪全部落地獄 屌你老母

邊到有得加？

我唔明玩依啲game點解要強調一定華人一個盟，然後打其他種族
利申:以前玩過Mobile strike，帶過聯合國戰隊仲做過下國家元首

3600萬戰力
平價放帳 tg nevergiveup17

代朋友post

賣帳2億戰力 無課金英 但基本紫龍劍呢啲都有 100萬T4
無時間玩求接手

新手想收水晶玩下
tg bear331

大家有冇興趣坐魔物車 ！有興趣加line grp

聯合軍會比華人同鬼佬清 因為戰爭遊戲 所以佢地用語言分敵友

微信我 benben_1888

微信我 benben_1888 拉你入群

平收帳號，學生哥想平玩
TG

想收帳號

大家好我是香蕉

800放王國紀元帳
Tg nevergiveup17

134 幾好，我地盟同王盟係朋友。七百萬應該都得

依家慢慢玩 終於1000萬戰
都係陪下fd hea玩
得閒禁兩下

我都係岩千萬，hea 玩

2600萬戰力，岩岩唁記得藏領主俾人捉左領主
有冇巴絲個盟收人，想轉會
呢個盟話王盟最後收埋皮轉埋區
r4仲懶係有管理咁

4000萬戰力，放號
有五個金色英雄，包括金肥
Tg nevergiveup17

咩區先 可能要你誇國

冇所謂，啲大陸仔好撚麻煩

但個個盟都會有大陸仔
如果你有移民既就黎87區

100人仔100金包開箱車隊有冇人有興趣？
有興趣留WeChat

留tg?
我id : fai1003

4000萬戰力ac 換 Fifa 18 (PS4)
Tg nevergiveup17

Fifa18 無咁快有人放出黎掛
如果巴打你棄坑又唔介意，我百幾蚊收左佢等你買fifa啦

平放 2.46億號 180萬t4 紫龍劍部份課金裝都有藍色
魔物4藍2紫2金 有意留tg

K46 巴打路過